% !TEX root = Fragebogen_1.tex

% EIGENE PERSON
\section{\uppercase{Persönliche Angaben}}
\vspace{-.15cm}

\begin{choicequestion}[6]{Wann wurden Sie geboren?}
	\choiceitemtext{1cm}{1}{Geburtsmonat:}
	\choiceitemtext{1cm}{2}{Geburtsjahr:}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.15cm}

\begin{choicequestion}[1]{Welches Geschlecht haben Sie?}
	\choiceitem{männlich}
	\choiceitem{weiblich}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.15cm}

\begin{choicequestion}[4]{Welche Staatsangehörigkeit haben Sie?}
	\choicemulticolitem{4}{deutsch} \\
	\choiceitemtext{1cm}{3}{andere:}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.15cm}

\begin{choicequestion}[4]{Wo wurden Sie geboren?}
	\choicemulticolitem{4}{Deutschland} \\
	\choiceitemtext{1cm}{3}{anderes Land:}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.15cm}

\begin{choicequestion}[1]{Was ist Ihr Familienstand?}
	\choiceitem{ledig ohne feste Partnerschaft}
	\choiceitem{ledig mit fester Partnerschaft}
	\choiceitem{verheiratet}
	\choiceitem{Lebensgemeinschaft}
	\choiceitem{sonstiger}
	\choiceitem{keine Angaben}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.15cm}

\begin{choicequestion}[1]{Welcher Religion gehören Sie an?}
	\choiceitem{Christentum}
	\choiceitem{Islam}
	\choiceitem{Judentum}
	\choiceitem{Hinduismus}
	\choiceitem{Buddhismus}
	\choiceitem{andere}
	\choiceitem{keine Religionsgemeinschaft}
	\choiceitem{keine Antwort}
\end{choicequestion}

\vspace{-.15cm}
\separate
\vspace{-.15cm}

\begin{choicequestion}[8]{Wie viele Geschwister haben Sie?}
	\choicemulticolitem{8}{keine} \\
	\choiceitemtext{1cm}{2}{\makebox[3.5cm]{ältere Schwestern:}}
	\choiceitemtext{1cm}{2}{\makebox[3.5cm]{ältere Brüder:}} \\
	\choiceitemtext{1cm}{2}{\makebox[3.5cm]{jüngere Schwestern:}}
	\choiceitemtext{1cm}{2}{\makebox[3.5cm]{jüngere Brüder:}}
\end{choicequestion}

\separate

\begin{choicequestion}[6]{Wie viele eigene Kinder haben Sie?}
	\choicemulticolitem{6}{keine} \\
	\choiceitemtext{1cm}{1}{Falls Sie Kinder haben, wie viele:}
\end{choicequestion}
