% !TEX root = ../Fragebogen_1.tex

% alltägliche Studienaktivitäten
\vspace{-.25cm}
\section{Alltägliche Studienaktivitäten}
\vspace{-.15cm}

\begin{choicegroupWide}{Welchen Tätigkeiten gehen Sie in einer typischen Studienwoche \underline{an der PH Karlsruhe} nach?}
	\groupaddchoice{sehr\linebreak oft}
	\groupaddchoice{oft}
	\groupaddchoice{manch-\linebreak mal}
	\groupaddchoice{selten}
	\groupaddchoice{sehr selten}
	\groupaddchoice{nie}

	% PH %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	% PH Bibliothek
	\choicelineWide{in der PH Bibliothek (HSB) recherchieren}
	\choicelineWide{in der PH Bibliothek (HSB) lernen}
	% Mensa
	\choicelineWide{in der Mensa essen/trinken}
	% Cafeteria
	\choicelineWide{in der Cafeteria essen/trinken}
	\choicelineWide{in der Cafeteria lernen}
	% Foyer
	\choicelineWide{im Foyer lernen}
	% Lernräume
	\choicelineWide{in den Lern- und Übungsräumen lernen}
	% Lerninseln
	\choicelineWide{die Lerninseln zum Lernen nutzen}
	% Computerräume
	\choicelineWide{die Computerräume zum Studieren nutzen}
	% Kunstwerkstätten
	\choicelineWide{die (Kunst)Werkstätten nutzen}
	% % ZIM
	\choicelineWide{Angebote des Medienzentrums nutzen}
	% % SSZ
	% \choicelineWide{Angebote des SSZ nutzen}
	% % SSZ
	% \choicelineWide{Angebote des SLZ nutzen}
	% % Lernzentrum
	\choicelineWide{Angebote des Lehr-Lern-Zentrums nutzen}
	% % Medienlabor
	% \choicelineWide{das Medienlabor (in Gebäude 1) nutzen}
	% Veranstaltungsräume
	\choicelineWide{in leerstehenden Veranstaltungsräumen lernen}
	% Campus lernen
	\choicelineWide{auf dem Campus lernen}
	% Campus entspannen
	\choicelineWide{auf dem Campus entspannen}
	% KOMMILITONEN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	% Fachschaft
	\choicelineWide{in einer Fachschaft engagieren}
	% StuVe
	\choicelineWide{in der StuVe engagieren}
	% Lehrende
	\choicelineWide{mit Lehrenden austauschen (nicht in Veranstalt.)}
	% Kommilitonen
	\choicelineWide{mit Kommilitonen/innen entspannen}
	% Kommilitonen
	\choicelineWide{mit Kommilitonen/innen zum Lernen treffen}
\end{choicegroupWide}

% \separate

% \textbox*{1.5cm}{Falls Sie nicht genannten Tätigkeiten innerhalb der PH Karlsruhe an nicht genannten Orten nachgehen, welche sind das?}

\vspace{-.25cm}
\separate
\vspace{-.25cm}

\begin{choicegroupWide}{Welchen Tätigkeiten gehen Sie in einer typischen Studienwoche \underline{außerhalb der PH} nach?}
	\groupaddchoice{sehr\linebreak oft}
	\groupaddchoice{oft}
	\groupaddchoice{manch-\linebreak mal}
	\groupaddchoice{selten}
	\groupaddchoice{sehr selten}
	\groupaddchoice{nie}

	% ANDERE EINRICHTUNGEN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	% Bibliotheken
	\choicelineWide{in anderen Bibliotheken (z.B. BLB) lernen}
	% Einrichtungen anderer Unis
	\choicelineWide{andere öffentliche Einrichtungen (z.B. KIT) zum Lernen nutzen}

	% STADT KARLSRUHE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	% Stadt lernen
	\choicelineWide{in der Stadt lernen}
	% Stadt essen
	\choicelineWide{in der Stadt essen}
	% Stadt entspannen
	\choicelineWide{in der Stadt entspannen}
	% Cafés
	\choicelineWide{Cafés zum Lernen nutzen}
	% Kneipen, Pubs
	\choicelineWide{Kneipen, Pubs etc. zum Lernen nutzen}
	% Parks
	\choicelineWide{Parkanlagen zum Lernen nutzen}
	% Bahn
	\choicelineWide{In der Bahn lernen}

	% WOHNUNG %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	% Eigene Wohnung
	\choicelineWide{am eigenen Wohnort lernen}
	% Fremde Wohnung
	\choicelineWide{an eimem fremden Wohnort (z.B. Freunde) lernen}

	% KOMMILITONEN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

	% Kommilitonen
	\choicelineWide{mit Kommilitonen/innen zum Entspannen treffen}
	% Kommilitonen
	\choicelineWide{mit Kommilitonen/innen zum Lernen treffen}
\end{choicegroupWide}

% \separate
%
% \textbox*{1.5cm}{Falls Sie nicht genannten Tätigkeiten außerhalb der PH Karlsruhe an nicht genannten Orten nachgehen, welche sind das?}

\vspace{-.25cm}
\separate
\vspace{-.25cm}

\textbox*{1cm}{Wo ist Ihr bevorzugter Lernort?}

\separate

\textbox*{2cm}{Was sind Ihre Gründe für die Wahl dieses Lernorts?}

\separate

\begin{choicequestion}[1]{Nehmen Sie an einer Lerngruppe teil?}
	\choiceitem{ja}
	\choiceitem{gelegentlich}
	\choiceitem{nein}
\end{choicequestion}

\separate

\textbox*{1cm}{Falls Sie an einer Lerngruppe teilnehmen, wo ist Ihr bevorzugter Lernort?}

\separate

\textbox*{2cm}{Falls Sie an einer Lerngruppe teilnehmen, was sind Ihre Gründe für die Wahl dieses Lernorts?}

\separate

\begin{choicegroupWide}{Wie nutzen Sie das Internet in einer gewöhnlichen Studienwoche \underline{für Ihr Studium?}}
	\groupaddchoice{sehr\linebreak oft}
	\groupaddchoice{oft}
	\groupaddchoice{manch-\linebreak mal}
	\groupaddchoice{selten}
	\groupaddchoice{sehr selten}
	\groupaddchoice{nie}

	% Services der Hochschuel
	\choicelineWide{Website der Hochschule}

	\choicelineWide{Web Services der PH (z.B. Stud.IP, LSF)}

	\choicelineWide{Andere Web Services (z.B. YouTube, MOOCs)}

	\choicelineWide{E-Mails an Lehrpersonen schreiben}

	\choicelineWide{E-Mails an Kommilitonen/innen schreiben}

	\choicelineWide{für das Studium recherchieren}

	\choicelineWide{Soziale Netzwerke (z.B. spezielle Gruppen)}

	\choicelineWide{Nachrichtendienste (z.B. WhatsApp)}

\end{choicegroupWide}

% \separate
%
% \textbox*{3cm}{Falls Sie nicht genannten Studientätigkeiten im Internet nachgehen, welche sind das?}

\separate

\singlemarkLabelsSixLine{Zu welcher Tageszeit sind Sie am aufmerksamsten für Studienzwecke?}{morgens}{mittags}{nachmittags}{abends}{nachts}{kann ich\linebreak nicht sagen}

\vspace{-.55cm}
\separate
\vspace{-.5cm}

\singlemarkLabelsSixLine{Wo ist ihr bevorzugter Sitzplatz in einer gewöhnlichen Veranstaltung?}{in der ersten Reihe}{im vorderen Drittel}{in der Mitte}{im hinteren Drittel}{in der letzten Reihe}{kann ich\linebreak nicht sagen}

\vspace{-.55cm}
\separate
\vspace{-.5cm}

\singlemarkLabelsSixLine{Wählen Sie, falls möglich, in jeder Veranstaltung den selben Sitzplatz?}{nie}{\hspace{10pt}selten}{\hspace{5pt}ab und zu}{\hspace{10pt}oft}{\hspace{10pt}immer}{kann ich \linebreak nicht sagen}

\vspace{-.55cm}
\separate
\vspace{-.5cm}

% Anzahl benennen?
\singlemarkLabelsSixLine{Wie oft nutzen Sie Ihr Smartphone (für jegliche Zwecke) während einer gewöhnlichen Veranstaltung?}{nie}{\hspace{10pt}selten\newline \footnotesize{(1 bis 5 mal)}}{\hspace{5pt}ab und zu\newline \footnotesize{(5 bis 15 mal)}}{\hspace{10pt}oft\newline \footnotesize{(15 bis 30 mal)}}{\hspace{10pt}immer\newline \footnotesize{(über 30 mal)}}{kann ich \linebreak nicht sagen}

% \vspace{-.5cm}
% \separate
% \vspace{-.5cm}
%
% DIESE FRAGE IN DEN LEITFADEN AUFNEHMEN
%
% \singlemarkLabelsSixLine{Wie empfinden Sie die in der Regel 90-minütige Dauer einer Veranstaltung?}{sehr schlecht}{ziemlich schlecht}{weder gut noch schlecht}{ziemlich gut}{sehr gut}{kann ich\linebreak nicht sagen}
